匪軍頻越中線挑釁！美軍2架B-1B轟炸機朝台灣飛來 路線曝光

終國武統台灣先 定 全職獵人結局先

CCP成日飛過條中線攞威
你CCP話無中線, 美軍遲啲過撚左中線飛近你內陸你咪撚喊

炸到佢變共匪餅